Psirico - Sambadinha

a música toda segue esta seqiência (G Em Am D7)

Dá a sambadinha pro negão
Sambadinha

Todo mundo vai sambando
Sambadinha

Psirico vai tocando
Sambadinha

Sambadinha do negão
Sambadinha

Sambadinha que é sucesso
Sambadinha

Sambadinha do Papai
Sambadinha

Todo mundo vai sambando

Sambadinha

Quem não quebra fica olhando
Sambadinha

Dá pra mim
Pra Você

Pra Você
Dá pra mim

Dá pra mim
Pra Você

Pra Você
Dá pra mim


Dá pra mim
Pra Você

Pra Você
Dá pra mim

Dá pra mim
Pra Você

Pra Você
Dá pra mim

Sambadinha

(Volta para a 2° linha)


bruno bello da Samba HITZ

----------------- Acordes -----------------
Am = X 0 2 2 1 0
D7 = X X 0 2 1 2
Em = 0 2 2 0 0 0
G = 3 2 0 0 0 3
